% canzoniere online
\beginsong{Gloria}[
by={T: Liturgia; M: Francesco Buttazzo},
index={Gloria a Dio nell'alto dei cieli},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[G/D D C/D D G/D C A/C# D4 D]}
\endverse
\fi

\beginchorus
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli
e \[C]pace in \[A/C#]terra agli \[A-]uomi\[D]ni.
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli
e \[E-]pace in \[C]terra agli \[D4]uomi\[G]ni. \[B7]
\endchorus

\beginverse
\[E-]Noi ti lo\[C]diamo, \[D]ti benedi\[E-]ciamo.
\[E-]Ti ado\[C]riamo, \[D]ti glorifi\[G]chiamo.
\[A-]Ti rendiamo \[E-]grazie per \[C]la tua gloria im\[B]mensa. \[D7]
\endverse

\beginverse
\chordsoff
Signore Dio, Re del cielo, Dio Padre onnipotente.
Signore, Figlio unigenito, Gesù Cristo,
Signore Dio, Agnello di Dio, Figlio del Padre
\endverse

\beginverse
\chordsoff
Tu che togli i peccati del mondo abbi pietà di noi
Tu che togli i peccati del mondo ascolta la nostra supplica
Tu che siedi alla destra del Padre, \brk abbi pietà di noi.
\endverse

\beginchorus
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli
e \[C]pace in \[A/C#]terra agli \[A-]uomi\[D]ni.
\[G]Gloria a \[D]Dio nell'\[C]alto dei \[G]cieli
e \[E-]pace in \[C]terra agli \[D4]uomi\[C]ni. \[G]
\endchorus
\endsong
